{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048487",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65331&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양쏠마레펜션"
    },
    "text": "今ご紹介する宿は天恵の清浄地域である山や川が近くに位置するペンションです。 このペンションにはプールがあり、夏場は涼しい水遊びが楽しめます。 青少年と青年たちが好きそうなモダンな雰囲気の客室を誇り、いつもお客様に安らぎと安らぎ、そして幸せな楽しみを提供しています。 周辺には密陽湖、ペネコル、エデンベリーリゾートなどの観光名所があり、旅行者にも良い選択肢になるでしょう。 このペンションの基本情報は入室時間が5時で退室は12時以降です。 このペンションは無料Wi-Fiを提供しており、客室は禁煙です。 駐車も可能で、送迎サービスは提供しておりません。 屋外プールは夏期の6月から9月初めまで運営されます。 プールの利用時間は入室から20時までで、2歳以下のお子様は保護者同伴でのみご入場いただけます。 ペンション施設としてはバドミントンと自転車のレンタルが可能で、バーベキューを楽しめる施設もあります。 バーベキュー設備を利用する場合、炭とグリルを含めて2名は20,000ウォン、3~4名は30,000ウォン、5~6名は40,000ウォンの費用が必要です。 客室内にはテラスバーベキューと室内バーベキュー場をご利用いただけます。 ご利用時間は入室にて23時までで、お支払いは当日現地にて行われます。 客室の最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 客室内ではペットの出入りが禁止されており、施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 これらの情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは天恵の清浄地域に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "このペンションにはプール、バドミントンと自転車のレンタル、バーベキュー設備があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には密陽湖、ペネコル、エデンベリーリゾートなどの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基本情報を教えてください。",
            "answer": "このペンションの基本情報は入室時間が5時で退室は12時以降です。入室時に支払いが行われます。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、このペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションは送迎サービスを提供していません。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは夏期の6月から9月初めまで運営されます。利用時間は入室から20時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備を利用するための費用はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー設備を利用する場合、2名は20,000ウォン、3~4名は30,000ウォン、5~6名は40,000ウォンの費用が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室内でペットは飼えますか？",
            "answer": "いいえ、客室内ではペットの出入りが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設内で使用できない物や決まり事はありますか？",
            "answer": "火薬や爆竹の使用、ゴミの適切な分別の実施など、いくつかの決まり事があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 568,
        "QA": 469
    }
}